「我們異」真係唔撚掂，咪比班打手水入場

Agger
最尾仲要黎個反高潮

爛到仆街
<訪嚇>還好
想學人搞大sell 理念
d黑人 就搞到一Pat 屎

點唔掂 我覺得幾好睇喎